====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il m ’ a dit qu ’ il pensait que si et que d ’ après ses calculs il y aurait un doublement probablement du nombre de voitures autos parce qu ’ on arrivait à l ' asymptote du possible , mais qu ’ il y avait une voiture auto pour 4 habitats et demie , qu ’ une pour 2 1/4 représentait à peu près le coefficient américain dans la limite des enfants et des vieillards hors d ’ état de conduire .
Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

